考成點都好，千。祈。唔。好。去。做。狗

一入就二萬五啦
同出面啲朋友講話打政府工
好過讀埋啲濕鳩學位
讀完仲差成身債

有（藍絲）朋友
有福利
有特權
返工就係做運動

打工角度，有咩好過當差？